勁多假acc幫新紅基講野

唔係馬
•
37 分鐘前
大家唔好跟車太貼屌shk住
而家客觀結果係尋晚場仗我地小勝
唔理佢有無心放狗入 而家佢地割蓆 長遠黎講都係俾壓力班狗 我地又開發左新戰術 對我地都係有利無害

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

要罰就Focus 新城市啦

新鴻基勢力太大 太涉及民生了

你都戇鳩 周街都係反而易攪
下下得登入去攪沙田?

同一段野琴日凌晨開始已經有起碼幾十0 post假acc 狂洗

指控香港商界投共協助中共迫害異見人士係重要戰場
過去大家感覺到但無斷正

係時候打大老虎

一定要瞄準新紅基

緊係每間都去抗議
你唔知下次邊間出事

可以發展商場戰術

集中火力，日後清算啦
講真要搞新城市唔係咁易，告佢無保護客人安全都還可以，
擺買成個商場唔實際/浪費人力去搞新城市又無效率
個人見解

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

SHK閪唔係第一日嘅事架喇喎
利申:做過兩年KS(SHK子公司)物管

當有20萬人響應你
分幾十個商場？ 唔好講笑啦

行動堅定地反佔中既 主力都係學生
會係商場消費幾多呀
頂盡咪係同屋企人食飯
一係你就連屋企人去商場食飯都唔比囉
要長期唔係一兩日喎

淨係唔消費咁低層次

叫你入去攪亂檔喎而家

唔係話shk無問題，但同時太多敵人，盞逼自己埋死角，先spin警察搞亂市場，打翻真正敵人先

笑死..

咁對商場無影響？
有咩損失係商家硬食 仲on9

你比point啦

又捉到一條

新紅基高層就係輔警總監
仲同前一哥拍膊頭好兄弟

假acc老點人唔好樹敵
但新紅a由一開始就係中共的人

商家唔洗交租?

點都要交 even有冇人搞事

租戶係owner面前係被剝削既一群

續約果陣係咪冇得揀 一定要續?
保安有問題係咪冇得bargin?

新鴻基以前賣樓都會叫自己夥計去排隊做勢 所以狗改不了食屎

冇錯
警員喺新城市廣場職員邀請下毆打商場顧客
點都要煲大佢

咪本末倒置啦
要全世界同你癲咩

push

唔撚用腦都算
答哂你唔撚夠拗又話人癲

你老母生著你就最撚叻仔

今日五毛大進攻
全部假a/c
可惜都係唔夠人多
黨無錢維穩喇咩？

都已經未撚講管理費邊個交
商戶出事自己會認為保安有問題
俾又俾壓力SHK

同條笨柒教仔真係哂撚氣

唔好痴線啦咁樣只會越搞越衰

衰咩?

有內容既唔怕講喎 衰咩?

我唔明搞晒商店 拎佢地唔續約個point係邊囉
好處係咩？

我只係知
1 你起碼要keep住騷擾1-2 年先見成效
2 owner 絕對惡晒 租戶bargain bar春咩
3 個一間商店唔續約 大把品牌想租 依家事實係新鴻基篩選緊d租戶 租左比第個之後 你又繼續騷擾 再搞幾年？

你講到依個moment
我只見到你因為想搞事藉機周圍搞事囉

你騷擾得d 商店
絕對係搞到一般市民
你覺得係市民定新鴻基頂你唔順先？

咪撚為搞而搞啦屌你老母
要用對既方法做事
首要係五大訴求 唔係擾民為樂

發動去新城市廣場夢遊😡😡😡😡😡
有人去嗎？

新城市迫入邊啲舖34年裝修一次，玩大兜亂， 應該好多鋪都唔同gur佢好耐

我當你地令到新鴻基低頭

咁有咩好處先？
你元
玩得開心？ 條氣鋸反？

我就睇到代價啦
1 商場驚左示者 下次大事發生鎖門都唔撚比你入
2 影響到一部分中立市民 令佢地加入藍方陣營

對五大訴求有咩正面影響？
Sorry唔撚見到

邊個放警入去擾民?

咁其實唔洗讚pp
希望你有得過pp處事手法既好處

原來會轉個頭走去撐個默許警察入私人地方執惡法既

依家就係每爆一件事
你地就狙擊多一個/一堆商家
焦點都落左去個個商家度
Focus係五大訴求既post 活動 文宣越黎越少
比人帶跟風向呀仆街

事實就係有狗入咗商場打鳩途人遊客，嚴重失職

新鴻基既新城市廣場 （or連埋附近商場）

係，功能組別就係各大財團操控。

你好緊張WOR

走狗都驚證明做對了

你睇反之前d 留言
我冇撐新鴻基

我開頭係講話 要罰既話focus落新城市
新鴻基太大 罰唔到咁多個商場

然後有人話係要入商店搞事
我先有以下既留言

Pp既好我感受過 謝謝

咪繼續扮天真
上頭冇order俾個保安話可以放警察純粹警察自把自為

丫shk又會到而家都未譴責警察架呢

呃自己喇白痴

特首選舉提名期明天（3月1日）結束，前政務司長、參選人林鄭月娥今早往選舉事務處，提交579份提名。新鴻基地產（016）主席郭炳聯表示，他和集團幾名有份參與選舉委員會成員商討過，到今日為止，他們傾向支持林鄭月娥参選特首。

郭炳聯指出，作出這個選擇，與他們認同林鄭月娥的政綱、經驗及有承擔，所以傾向支持她。

翻查資料，新地系共有4人為選委，包括新地執行董事郭基煇、新地副董事總經理黃植榮、新地執董馮玉麟及帝苑酒店副總裁暨總經理陳天佑，4人均提名了林鄭月娥。

你接受下唔同睇法啦
依刻兩方仲係比拼緊民意

洗咩對你好姐咁
俾屎你食你都撐

同感
官商鄉黑,中共治港邪惡同盟